反擊廢老/廢中啲弱智論點

睇完ViuTV講新加坡公屋有幾咁正之後，望一望Facebook comment就已經睇到有廢老話「人哋就係因為填海先做到咁，你睇下香港幾多人反對填海(明日大嶼)」。

先唔好話人哋國家嘅領導班子喺幾咁有遠見同規劃先，而香港填完海都未必係起公屋。點樣可以喺廢老/廢中聽得明嘅前提下反駁佢哋呢類以偏概全嘅論點呢？ 集思廣益吓等平日應付佢哋輕鬆啲

講得通就唔撚係廢老

咁鍾意填海，應該捉撚晒佢地去填海，咁我就支持喇